香港會唔會有真正自由？

劉備臨終前，告誡諸葛亮：「馬謖說的話大過實際的本領，不可以委以重任，請丞相務必好好觀察他。」但諸葛亮不認同此看法，任命馬謖為參軍，經常和他日夜談論軍議

228年諸葛亮出祁山，獨排眾議不用宿將魏延、吳懿，反而提拔參軍馬謖為主帥。其後馬謖在街亭布陣時違背諸葛亮交代，且不聽副將王平諫言，自認居高臨下可勢如破竹，便捨水上山布陣。魏軍大將張郃進軍街亭，偵察到馬謖捨水上山，心中大喜，立即揮兵切斷水源，掐斷糧道，將馬謖部隊圍困於山上，縱火燒山。蜀軍饑渴難忍，軍心渙散，不戰自亂。張郃命令軍隊乘勢進攻，蜀軍大敗。蜀軍進退無據，不得已放棄隴右三郡，退守漢中。

經濟學上，經常把投資、消費、出口，看作拉動經濟增長的“三駕馬車”。

喺prison break
Michael兩兄弟
用五個seasons 先得到自由